如果有lol啲召喚師技能你會點用

傳送返工

叫完雞用淨化

打科興死，攞保險，之後重生

靠近林鄭點燃+重擊燒死佢

追巴士用鬼步

放工時間搭黨鐵用flash閃入/閃出車廂

傳送自己去太陽

都冇眼 你傳條撚

點燃咁撚低傷 實燒唔死條垃圾

你又知無

閃現跳閘

週街都係眼
你望下你身邊條燈柱？

點解唔淨化隻雞

淨化淨係可以對自己用

仲追巴士?
我TP啦

加光盾落自己條撚唔知會唔會硬d

淨化癌症 發達了

死番去2000fun問啦屌

呢個要買米凱的魔鍋先得

之後傳送返工

revive+tp 做咩都得

會 但係得3秒

用雪球追住啲女黎屌有冇得諗